[驅走白色恐怖] 帶女兒外出的林小姐：將參加元朗遊行

元朗星期日有白衣人施襲事件，昨日多間商鋪提早關門，元朗市面大致回復平靜，部分商戶照常營業，但客流明顯比平日減少。

有理髮店老闆張先生表示，昨日因擔心混亂未有開舖，今日生意冷清。他認為，當市民知道有黑社會出來搞事，自然不外出。

一間咖啡店老闆黃先生表示，昨日整條街也提早關門，因此自己在下午2時亦提早收舖，大概損失兩至三成生意。對於周本可能有「光復元朗」遊行，由於早前西鐵站有混亂生，仍在考慮周末是否照常否營業。

有洗衣店員工說，今早一個客人來洗衣服的客人也沒有，只有趕快取回衣物的客人，唯有「行行企企」。

攜同兩名子女外出的元朗居民羅小姐表示，昨日因為收到消息會有打鬥，因此全家人躲起來，但今日就不擔心。帶女兒外出的林小姐則表示，將參加28日元朗遊行，希望元朗變回寧靜、和平。

一定要多人行出黎 驅走白色恐怖
（不過想知係27定28號?）

一定要多人行出黎 驅走白色恐怖

好似7月27 wo

好撚心你地喇，咪咁顛一家大細走出黎
Cls

唔通個個係屋企等死咩

同埋佢又冇話帶個女出黎行

出ok 千奇唔好帶細路

黑社會襲擊平民真係同恐怖份子無分別。

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

img]

元朗勢力分佈圖加大版, 有任何問題隨時回答，持續更新,謝謝

元朗勢力分佈圖加大版, 有任何問題隨時回答，持續更新,謝謝

BUSINESS AS USUAL就算嚇退班生番最好方法

目標：反警黑合作 及 重申五大訴求
策略：和理非遊行，後自由活動
地點：元朗
727見

same question
（不過想知係27定28號?）

好似27

和平 平靜 反恐護家園

咪撚再用白色恐怖四個字好冇
有針對政治立場的先叫白色恐怖
今次無差別襲擊普通市民呢啲叫恐怖襲擊

push

只怕有人唔識dum，打中自己人

ok